知唔知學生最驚見到幾多個simon?

係一個，因為assignment

simon

屌緊多過一個simon

0/10

做緊

加油啦

仲做緊唔可以訓

simon慶

梗係得半個既simon

東昇斑 因為Don’t升班

咁認真做咩，笑下咪算

巴打好叻叻豬啊 小妹溝你得唔得

香港人讀英文一向都唔正特別係呢啲音
同埋差個n音姐，反正都係爛gag，洗唔洗咁鬧人？

巴打係唔係之前就失戀要諗多啲笑話氹女朋友先咁高汁 而家改咗名真係回哂塘

之前係考試壓力大，而家係忙到冇停手

壓力大推動你諗得高汁啲？

當初係為咗逃避先諗其他嘢，但而家係冇得逃避

所以低汁左
讀完係咪會無咗1q題

仲有一年

太SKR了我操！

樓主唔好走

8.22/10